中國係咪唯一一個有國難全世界都想佢快撚d死嘅國家

係呢個大愛左膠嘅世界
法國比人恐襲 個個都轉fb icon
澳洲大火 全世界都為佢祈禱
美國發生大小槍擊案 全世界都會唔開心
日本地震 韓國海難 都一樣全世界祈求死傷者唔好咁多
唯獨中國呢個國家 隨時連上海人 廣東人都想咒你班武漢人快鳩d死多d
香港人直頭係我自己死唔緊要 你死得多過我就得
我諗除左isis果D垃圾恐怖份子國家之外 得中國有呢個待遇

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

妒忌中國進步速度咁驚人啫

美國發生大小槍擊案 全世界都會唔開心

r u sure?

行為太off
好容易他者化
難有共情

I think US is the most hated country after China lol

係

咁老老實實都唔會大部份人都笑鳩佢地抵死嘅

香港人直頭係我自己死唔緊要 你死得多過我就得 ture 我身邊d朋友都話中招唔會醫 直去狗屋播毒